[新招] 雙人鐵鍊捆繞狗隻煅燒大法

由外面包圍 兩個人各持鐵鍊一端
當犬隻們衝埋來就外包圍 然後兜圈將狗隻綁起
馬上加人增緩兩邊鐵鍊大拔河 綁死中間
跟住鏹水組 汽油彈組輪流上
一隊狗狗直接被ace

嘆住冷氣諗出黎 歡迎採用

「 真 係 好 撚 想 同 你 哋 割 蓆 」

玩得小心啲！

諗得太簡單
試下去現場就明